有無人知Pompeo 幾時演講

凌晨4點40分

This event is open for press coverage. Media who plan to cover in person must RSVP to Joe Lopez at joe@nixonfoundation.org by 3:00 p.m. PDT / 6:00 p.m. EDT on Wednesday July 22, 2020.

sor,should be
Secretary of State Michael R. Pompeo will deliver a speech on Communist China and the future of the free world at the Richard Nixon Presidential Library in Yorba Linda, California, at 1:40 p.m. PDT / 4:40 p.m. EDT on Thursday, July 23, 2020.

所以美國有錢過我地
我地瞓緊覺，人地仲做緊野

以為自己ot到12點(免費)算夜啦
估唔到有人ot到4am

美國佬好勤力

演講到4點
無話4點收工呀ching

無咁熱